有線中國組全組總辭！？

Source: 眾新聞

【最新 有線中國組全組總辭】有線中國組助理採訪主任黃麗萍被解僱，有線中國組總採訪主任司徒元與全組10名編採人員亦決定辭職。司徒元是有線中國組的主管，屬公司「元老級」人馬。

有線中國組專責採訪內地新聞，報道多次獲獎。中國組曾獨家專訪湖南工運領袖李旺陽、2008年四川大地震時深入災區直播，亦曾採訪廣州烏坎村維權運動。

respect

真齊上齊落

「留係到篤眼篤鼻都好呀」

遲下係咪變做團結香港基金特約節目？

Respect

唔怪得中國組有咁好成績
因為真係做到齊上齊落 團結一志

不如自己開過間啦 全港大機構9成9 都染紅哂

傳媒你估咁易做咩...

有冇發覺每次美國出招制裁支那
支那就搞鳩香港出氣

就算夾到人出一大筆錢

政府打壓你採訪，禁止你開公司，禁止你使用大氣電波

蘋果而家930網上新聞人數。。。。。有辦你睇

有骨氣過叛民
Respect

最記得個男記者自願去武漢

好佩服佢
佢仲話其他同事即寄口罩過去比佢

美國制裁-隔靴搔癢 （777仲好似幾開心添）
支那出手-直接攻擊

香港計。。。

有線中國組好野黎

做外媒

好似亞視六君子咁

咁易做既王維基唔洗搞hktvmall啦

你比錢搞?

笑左

好多人之後先睇番

歷史嚟

咪玩啦
wiki當年官叫佢開
一樣比政府玩謝

傳媒唔係你話做就做

建議全有線直接走曬

支持

我記得當年係裝機頂盒，真係諗住再難都撐佢

齊上齊落

習大大比你做先做得

不如你驗下個腦先啦講邊個唔識

仲決絕過泛民

你比錢？ 唔洗政府發牌？

轉咗紅色就要滅聲，中共就保咁

有骨氣
希望可以另起爐灶為香港人報導真相

唉

驗吓腦先啦

有邊間傅媒會收留到佢地
唔通真係去撚哂蘋果咩

Respect! 係呢個時勢做到咁 真正文人 有風骨

翁維愷仲有同行攝影師

販民

總有虫泰依啲人留 唔洗擔心

風骨

可以cut 有線了

咪好似有d人出面受完氣，又冇得還擊
然後就返屋企家暴打老婆打仔女

咁駛唔駛賠三個月糧

Cut到再講

唔發牌已經死

一把老牛夠做

準備帶埋部解碼器同個遙控出街啦

對HKTV 都係好事.
如果當年比佢開台的話. 蝕到hihi

係時候cut有線了

有線中國組

香港新聞仲有咩值得睇

勁

另起爐灶
香港人一定貨金
還掂比有線都係要比錢

咪好似林日曦果啲自己開檔野囉

有線中國組有骨頭（氣）
好！

有線新聞翁維愷好痴線
2020年1月25日

出黎整個電子盒子自己組

堅齊上齊落

喂呀
飯民車尾燈都見唔到啦......

有咩出路，patreon 係咪work

有骨氣過飯民

差唔多 不過係家暴養大條冚家鏟嘅老豆老母 仲要俾條打靶仔扮老豆屌要不是我

有線中國組報咗成20年支那新聞, 爆咗唔少支那嘅醜事衰嘢出嚟, 而家国安法下冇得再用香港記者呢個招牌去護身, 頂到今時今日都係時候散水, 功成身退

搵夠上岸又好, 仲要捱世界搵食又好, 趁呢次機會就好快D移民走佬, 以免日後被港共返兜清算

蘋果新聞都好多人之後睇返，live數唔作準

有線唔值呢班好記者 等睇冇人訂有線收皮

咁都入到。

勁。

揸uber 都好搵過做有線啦屌

好認

冇錢點開？好似蘋果咁日日乞頂得幾耐？

守實個議會戰線，唔好比人笑做逃兵

佢地都明白香港唔會再有尋求真相嘅空間架喇

無

轉行好過真心

以後冇得聽佢首主題曲

可以cut有線了

做新聞係報道真相，一日有黑暗都會道出真相
記者天職

fact wire 都頂唔緊，自己私營跑新聞好難

你出錢？

下個目標根本就係佢地，走都係遲早

無左中國組
咁之後邊度有得睇支那真新聞

好有骨氣

夠膽全體新聞組總辭就有得贏, 不過炒人又唔關自己事, WFC

Push

有線都蝕左十幾年錢了. 主要靠晒中國移動條水.

【公司業績】有線寬頻去年蝕近4億元 員工減280人

成個新聞部辭啦屌

傳真社吊鹽水，蘋果仲蝕緊錢，咪推去死啦

The highest respect !!!

Respect!

認真咁最有效

留名睇成個新聞台總辭

樓主pin呢個

港共繼續滅聲

變晒央視cctvb仲有肉食嘅？

RESPECT

Respect
真香港人永遠會記住曾經嘅有線
追求真相 客觀事實
謝謝一直有你哋

推

風骨亮節

今時今日唔係紅底都唔會俾你去支那攞料
俾你上都睇到你實

pr分化拉。

真係要開個 網台，傳統傳媒 冇得攪

有線我唯一有睇就係佢哋

仆街政權，藉防疫為名，乘機清洗同秋後算賬，抹殺一切集會同遊行，連唯一反抗引起關注既途徑都冇埋

依team人好高汁啲片都好好睇

其實fact wire 傳真社就係日月神報一班資深傳媒人辭工自己出嚟做新聞

出錢咪變肥佬黎俾人國安法

同垃圾泛民比真係高下立見

就算無限金錢，一行出公司訪問就話你尋釁滋事，拉人封艇，一樣無得攪

感謝有線中國組,祝邱達昌中咗武肺快D死.

我老母晚晚瞓前當晚間新聞咁睇...

支持
好過泛民留任議會咁on9

前年cut左補線寬頻

，有線中國組總採訪主任司徒元與全組10名編採人員亦決定辭職。司徒元是有線中國組的主管，屬公司「元老級」人馬。

主管同D下屬一齊走表態
呢個時代真係難能可貴

VIU請唔請人呀

有線中國組係好好好好睇，好易入口嘅支那黑材料

Respect 依d咪有尊嚴

睇viutv或者有無報紙肯收人
見到自己個城市新聞界變夕陽行業
真係sad

真正TEAM SPIRIT

唔明有咩好笑
有線總辭成效非常好， 因為係佢地做嘢， 揸住高層個春袋
飯民總辭對保皇黨百利而無一害
少咗啲人係到篤眼篤鼻， 開會都慳返

好經典

其實而家黃MEDIA真係唔好夠
又冇金主

定其實有心人開棟
即刻去課金呀

骨精

有畫面

希望我地香港人都可以自己養一隊新聞隊
Support返佢地

有風骨 respect

無中國組即係得番番譯式支那中央台新聞

咁有吉士

真心好多新聞都幾有深度
仲要出入支那好易比支共玩野

中國組

我都有晚晚睇，但睇返原來youtube 每條片都係大概10k view

有線中國組世界級

以後無得睇王寶熒

啲有原則嘅好人都走晒

搞MEDIA應該唔使批牌呀?
其實搞網上直播/定時FB MEWE就最新消息POST都OK架?

宜家先知咩
毛澤東執政個時同美帝傾數，攞中國人條命黎個政治籌碼

動物傳心師係經典作

有冇攻略
真係cut唔到

中學雞真係得啖笑

記者會搵夠？

商台啱啱報咗，中國組連埋駐廣州北京記者總辭

開網媒啦，仲好收視

有線依家除咗新聞台都冇野好睇

受眾比較少了

邊度可以咁準時睇live...
老母: 好睇過CCTVB, 明顯啲新聞唔係鳩報..

1994年，亞視六君子辭職求去，當中潘福炎、呂雲生、劉國華、徐佩瑩、李玉蓮，都捱過邱生治下的儉樸，疾風知勁草，都是錚錚風骨的人物，令人敬重。

6:42 開始

有時覺得呢d 先係真係愛國既人

盲目吹奏根本係推國家去死

有風骨 願平安

傳真社自殺無得怨架喎

邊個俾錢

問題係擺上網始終唔同開電視定時定候咁， 講緊 蘋果930 youtube條片連重溫先得一萬人睇， 扭開電視 睇新聞報道肯定唔止。頭條新聞 擺咗去 蘋果動 都冇曬noise

好貴 人最貴 當你20k一個人 你諗下一個月人工幾錢

去杜汶澤個台

虫泰出嚟話總辭時機已過不了未

有線login返自己account就可以online cut，唔洗fax/郵寄cut form

Perfect example

好撚有骨氣

多謝老闆

緊守崗位

你開番間啦咁

個老豆仲要唔係親生

全香港入面最有骨氣就係佢地

香港仲耐過中共
好明顯係虐待父母

有風骨

多個有線新聞部主管辭職，包括總採訪主任、港聞、編輯、財經及國際新聞部門組長。

高層累死有線新聞

痴線公屋鄰居 ok?

低學歷藍絲腦殘廢中廢老係咁上下

咁睇真係走哂喎

Facebook 又話堅守崗位？

有線中國組好好睇 以後又冇埋

餘下日子，即係last day前？

應該係

比人代出post?

真係慢慢染紅中....

咁郁有得笑泛民

有線中國組真係好撚高汁

立場

我上年仲簽左兩年約

型!

係中國組話俾我知香港仲有唔太少新聞自由

可唔可以爆哂最大鑊既新聞出黎

用舊相？陳浩暉已經冇做

年頭影嘅相

支那人劣根性

其他例子: 啲狗返屋企打仔

夠鐘食藥

新聞刺針同中國組都好好睇

多數轉去做PR

就來變支那，新聞淨係識播林鄭月娥總書記今日又視察乜乜柒柒護老院，表達關愛，學習林鄭書記係乜狗屎垃圾大會嘅講話。DLLM諗到都作嘔。死支那賤種。

Cut台

多個有線新聞部主管辭職，包括總採訪主任、港聞、編輯、財經及國際新聞部門組長。

Source: 眾新聞

#新聞

Pin呢個

好撚型respect

決定cut有線

黃店思維 自立唔易 最多比你做到變 立場 youtuber 咁

想知佢ig

viu又變埋藍仲有邊個會請佢地

呢d先係真漢子
蟲泰情何以堪

好過泛民班仆街

呢d大佬級真係風骨黎唔似某登仔口講手足，轉頭公墓園幾時wfh

香港需要咁既記者

以後睇唔到廣洲班阿叔師狗

團結就是力量

今日先報完內地支那獄警酷刑整死左個犯,然後沒刑責單野
睇得出真係好比心機搵料

又係老母撈飯食嘅新聞, 今晚翻到屋企有排屌
佢老人家少咗咁多嘢睇

都冇人睇有線啦,唔辭都執

push

餘下日子呀

Sor

仲有咩組未辭
李臻同陳興昌兩個做晒佢啦

Icable要cut了

骨氣

我老母跟得仲實過我

啲風骨好似仲勁過港台

你呢啲先係真正既豬隊友，
你全部人走哂佢怕咩呀？
仲好唔駛煩呀！！大把人安排落去呀！
你有線係啲咩呀喺中共眼中。

cut有線以示支持

擺睇

唔好睇少退休銀髮..
開台fans...主播名佢都背到
我都唔識

香港破局了=3=正

仲可以留係新聞界

好榮幸係咁既亂世重有你地呢班堅守原則既傳媒人

傳媒冇一間養到自己
蝕到仆街
廣告客源又少

上面個肢體動作
同圍狗屋果日,但係玻璃門後果隻狗一鳩樣
淆底想拎返個氣勢就鬆起個人心口向上

我要cut有線...

大家要back up 所有新聞刺針關於反修列同武肺新聞片段港共要洗太平地

總有虫泰依類型人留低上位

李臻正仆街

其實d人殺自己公司係咪on9
殺晒自己就冇利用價值

餘下既日子

辭嘅出嚟自己組個新聞媒體 好似前明報的眾新聞咁
準備好課金架啦我

班記者係咁多職業入面真係最有骨氣，夠辭職撐同行，其他行業一定唔會出現，上次都爭d有人辭職齊上齊落既係icac

會唔會真係有機
見杜汶澤嬲到爆

政治任務啦 姓陳條友今年8月10日先上任 理得你死

佢點養得起咁撚大棚人

其實有線班記者絕對有能力開一間主打網絡世界既傳媒
又識搵sound bite又有公信力
一人一日10咁俾都覺得抵
起碼我睇到有養份有意思既報道先
淨係動物傳心果壇野已經係抵到爛

天真，好明顯勸退

respect
salute

根本都cut唔能到，我揸住個電話 9聽咗半個鍾頭音樂 耳都熱9埋，轉頭仲cut能埋線，慶能到我屎都急埋 即刻打去申請熱線揾人祭旗，第一個係女仔聽.. 算能數....見你係女仔唔吊你.... 我收綫……

最叻就係人地同你講件事你就話人地冇禮貌唔傾

同埋販民

政治酬庸
人哋下一站咪去公營機構做

去台灣取代中天新聞好過

[眾籌] 希望蘋果, 立場及各大小網媒可以接收全部有線中國組總辭既記者

Pin me pls

佢地自己搞我即課

Respect
叫李臻自己做哂佢

過蘋果啦

財經台走左邊個？

全有線總辭
同TVs合併算吧啦
由今日起，香港已經冇左有線

真係經典

有水喉射住咪得 維穩大把資金

佢地辭職係唔夠
要你地都要cut有線去聲援佢地

強國專才已準備好替補空缺

點解無線無事但有線有事先

陳興昌，李臻，許方輝三個自己做晒佢都得啦，唔怕

cut有線啦 仆街

而家興網台，大把人課金

自己組隊整個網上平台啦 一定好多人subscrube!

佢個台$60個月包埋有中國組同刺針有得諗下

笑到

依家立法會仲有販民咩?!

即刻全世界cut有線
睇下佢營唔營運到囉

好有風骨
唔理黃定藍 肯同下屬總辭 我相信係好上司

佢地做左野總辭

仲有幫襯緊既你地 都要係時候做野聲援佢地

雖然唔想binc，但真係有骨氣過泛民

我都覺

抵到爛添 100蚊個月都制

但係遠遠唔夠佢圍皮

你錯啦，依家有線個武肺腦細+何超勁本身係想申請新牌新電視台，入左紙等批，點知見9倉話燒完錢唔玩就9衝收購友線寛頻。

論攪寛頻同電視節目實力老Wiki 係有，佢輸左比689既政治因素姐。

相反貶氓

做人契弟d 咪長命d

無線一早染紅左啦 你訓左幾耐

難cut到仆街

好波

同我cut有線

唔好渣刀呀🤣

唯一一個媒體 可以串中國串得咁得體
唉

難cut總有方法cut既
人地直頭辭職 難cut算得係啲咩

話自己訴求係返工嗰啲, 真係要反省下. 為生活係重要但係咪真係可以無晒底線?

Respect

做得好 因為你而家唔走 下一波洗血都要走

Cc cable

問咗最少110人受影響

無錯 留守到最後一刻 保住關鍵一席 OMDB

利申：無裝有線

人做寛頻佢做寛頻，又慢，又麻煩，又閪，節目又唔突出，自製比人渣刀Cut 線先經典。香港滿載惡性循環

收皮啦毒果

笑死
片中係咪有人中左武肺？

有聲

中國組真係好勁
每日半個鐘真國情教育
港共一定封殺

鞭鞭有力

加入容易咳就難，預早一個月最少

屌，笑左

死晒未？

遲咗啦

有骨氣

網媒

火化埋喇

傻仔 用下腦諗野啦

呢個新聞我深藍老豆都會睇，執左以後就冇左條路比啲深藍人睇到大陸而家真正發生咩事，what a pitty

Unlike page!
Del app同一星評論先啦！

寛頻賣了.
依家得返電視台

李先生接好撚多政府 event 架，唔出奇

真心敬重。 出黎眾籌另起爐灶！

利申： 傳真社創始同月度用戶

食窮維穩費

李狗呢啲擺明搏做局長啦

咪蝕到仆街囉

呢d一定係賠錢俾佢地走

搞嚟都冇用
用得呢種方法嚟睇佢地都係同溫層
冇佢地以前喺電視台直接播出街咁有效果

美國可列CCTVB, CCable, CCNOV, 為官媒
奧運、世界杯其他運動都應被禁止入境
連同支那CCTV

黃絲公務員

諗起信報班人自立門戶後好沉
同埋自立門戶後刺針同中國組有無可能做得番咁深入調查

唔知有冇可能過檔viutv呢

風骨👍🏻

中國組好高質

少左個渠道去認識偉大既中國 真可惜

戇鳩, 你留響道慢慢含啦, 大把屎眼比你奶

你泛民黎?

VIU都赤化 你話呢

又收皮 咁去邊

擺明呢啲就係接job搞死原本既體系，
拎一大筆，佢嘅價值就係咁

成班去英國或者台灣搞另一個新聞台啦
依家可以平價移民英國

轉行啦

型

互聯網年代 仲洗貪佢個大氣電波咩
美國fox cnn出完fake news都仆直

Respect 你地成組都做得好啱

其實笑緊熱狗

成日叫人辭但係唔介紹工俾人

講緊呢啲撚人

睇到心好痛

唔係講笑 呢條友勇到仆街

張圖好正

佢哋真係好型

需要好大勇氣，支持！一定要團結！

趁老闆病就清算了

好鍾意佢哋

自己攪公司

堅。

唉 以後都唔知睇咩新聞 部電視係咪可以唔插天線

上youtube睇大紀元

從前並肩的好兄弟 可會撐到底

佢都唔係泛民

走嘅人有冇機自己搞一個台

好型

［零成本］聲援有線！ 無人講？！

Support!

好過班假公投重要被人撚完先識走

RESPECT FOR ALL REPORTERS

之前CCTVB出走班主播好多都轉行啦
應該好多一係退休 一係入其他私人公司做

淨係爆武漢肺炎
封城前漏夜第一時間入去武漢
呢下已經Respect

RTHK

共就是想這樣

到時候香港人只可以看CCTV台